瑞士修法通過，「恐同」行為將面臨三年監禁

《法新社》報導，和法國、奧地利、荷蘭與丹麥一樣，瑞士也將動用《刑法》來制裁歧視同性戀的行為。瑞士下議院在今年9月25日，以118票贊成、60票反對、5票棄權，通過修法，送交聯邦院（Council of States）審議，聯邦院也在12月3日通過該修正法案，未來將擴大《刑法》第261條的反歧視範圍，將等同種族歧視的行為，一同制裁針對「性傾向」的歧視。

報導指出，未來如果有人公開宣稱：「所有同性戀者都應該被拉到集中營關起來」，將可以被追究法律責任，因為恐同產生的暴力行為，也可依法進行登記。而這些因為「性傾向」產生的歧視和仇恨言論，將比照因種族、族裔、宗教信仰產生歧視的行為，一併被視為刑事犯罪，最高可判處3年的監禁或罰款。

原文（法新社）

中文版

「所有同性戀者都應該被拉到集中營關起來」
呢句其實無錯，但極端左
「所有同性戀者都應該集中起來，遠離人群」
咁樣好好多

「所有中國人都應該被拉到集中營關起來」

違反言論自由，仲衰過香港

要開始plan定移民法國學法文

恐異

迫人認同
左膠惡撚過共慘黨

九成連登仔都要坐監

講「所有異性戀者都應該被拉到集中營關起來」犯唔犯法

左膠極端vs右翼狂徒
world war 3 開戰主因

你覺得會唔同？俄國或者啲東歐佬地方就啱你哋

如果講所有非同性戀人士應該離開瑞士呢？
非同性戀人士受到什麼保護？

篤信一邊實炒車

你可以唔認同 可以提出理由
但禁止hate speech好合理

咁恐恐同呢

認真，如果有一個基佬話唔接受同性戀嘅人全部都仆街黎死哂就最啱咁又點

左膠： 異性戀霸權左咁耐， 當還息唔計

左膠真係癌上腦
不如全球搞基，人類滅絕啦屌你老母
有乜理由逼人去認同一樣錯既野

恐共

「所有同性戀者都唔應該去集中營」
「所有同性戀者都唔會傳播AIDS」
「所有同性戀者都唔會扮受害者」

女權日日屌尻男人d hate speech就冇問題

d Gay佬好撚恐怖